[NS] Pokemon 劍盾討論區 #23 <請不推文回覆> 邊個1001唔開po

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

求今次捉到

捉到喇 thx 開場巴打

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

命玉足球好正

爆左5粒高級球... 第6次先得...

5v 百變? 可唔可以跟機

唔夠打係咁被讀

我都捉到喇！！唔該晒開場巴打

輸左比吸水

重複球都爆

Thx巴打

想問打對戰塔會唔會一樣有努力值？

今代家門鼠真係幾好用
你睇埋隻鼠既特性 果下唔係CT你唔會秒到
然後我用某招就會一野反殺你隻極巨化
然後你成隊都打唔到我隻鼠

海牛獸我王牌之一嚟

321了 仲爭79隻

個隻肥佬松鼠？

係 不如幾勁
尋日用肥鼠打到FF投降

由xy時代開始好憎佢

聽晚同我打

係唔係有5V百變怪打, 想跟機

草食龍 草鞭我啦

太樣衰 不了
頰囊？

唔主帶輝石

有冇人知王冠點樣拎多幾個，刷左隻色違個體垃圾既好壞星出黎，好想用佢

你睇下標題先

Sorry唔好意思

捉到啦 好多謝巴打

不推文呀

終於搞掂 多謝巴打

今集係咪有忍者蟲

粉紅大光柱有咩特別
鬼斯座塔有咩用

有冇人知單手mode點轉視角

仲有無巴打打對戰

撳中間/lr一齊？

我

唔得

打兩打定單打 你開我入

9394

你想？我兩樣都得

小火龍係咪要進噴火龍先可以同百變交配？

比隻拉魯拉絲仔你
有多就比靚鬼斯我

等等 見到有巴打開左極巨耿鬼

算
聽晚再打

諗特性，配招掛

我都係 咁不如雙打64試下

打到幾時

而家開1993

終於搶到一場
Thz 巴打

ok 開咗

有冇巴打謎擬q多 捉左成日見都未見到....

搵唔到你

冇反應

要聽日 可以幫你去生蛋

自膠 頭先未連上網

我日文名

內斂你要男定女? 我男女都有

呢3個仲未捉到？

好 連到了

有無巴打有防塵特性既人造細胞 要有特防v

冇野 原來得男

你隊野惡撚到

有無巴打可以換隻草主俾我 開圖鑑 錯項0v都得
5206 唔該曬

Ok

唔該巴打

頂唔記得不推文 sorry

想問下點做到就咁打過PASSWORD出黎都搵到你? 唔洗加SWITCH ID?

仲未練坦 得呢啲 諗住速打戰鬥塔

有保護真係一隊

鼓腹極巨會變左做保護

對戰塔D 借用隊伍點先有?

同個人講完野 打對戰塔個時就會有

唔怪得 不過一開波唔記得隻蟲識先制

特性錯左可以點

整好隊雨隊再搵你玩

入水岩龜 手快用錯寵 sor

算啦 應該殺到嘅

重生

生左兩次6v都唔岩可以點

生到有

好

普通特性可以用道具改 夢特就無辦法了

多謝俾膽小拉魯拉絲我嗰位巴打
我正諗住下隻就整沙奈朵
第一隻5v pokemon
之前都係爆機捉下寵就算
宜家有少量對項錯性格5v嘅鬼斯
有冇巴絲打會想要 豪華球

我5v / 6v 岩性格 練好努力值就算 ， 追埋夢特玩到2046

太興奮唔記得補圖

D 5V失敗作多到成三個箱了

有無巴打有細路卡利歐借黎開圖鑑

9413 排隊

開咗

麻煩等我幾分鐘, 入左對戰塔

BP賺得好慢

整完留1拉魯拉絲得唔得

終於生到一隻
夢特6V岩性格 多龍

有無人有草火主多可以送比我

極巨化賽個D係咪唔會中狀態?

同求

有冇巴打有路卡利歐可以借黎生隻蛋

恭喜

拉魯拉絲係邊到捉/ 求一隻

8800

蘭斯？

我唔知沙奈朵要咩特性好
巴打知唔知?
所以我最後去咗整MMQ 整完宜家瞓了
聽日睇下有冇巴打要 4-5v不對項

其實真係要6v咩 有冇用?
整一隻5v都好哂時間 6v應該煩到仆街

有無快D既方法去賺, 性格薄荷好貴

我幾鍾意用複製 可以拎對家個特性
雙打心靈感應都唔錯

終於爆機，可以開始玩下孵蛋

一般都係對項5V就得 雙刀先6V
呢隻多龍+a -sa基本上sa 唔使理

你地無極係咪都係揀加特攻減攻多？
唔洗速？

拎埋劍盾先叫完

本身130幾快 我會揀加攻

自膠

刷緊劍盾個性格, 50BP 好浪費時間

咁劍盾神都係？？
要用薄荷轉好費

係外面換左夢特好壞星返黎

148已經快 而且佢賣點係攻擊 當然係加攻啦

有一車唔對項全5V 鬼龍 單首 由基拉 mmq 毒電 夢特黏龍，想交換4-5V牙牙/膽小鬼斯/搗蛋小妖。

6V 唔會減攻，多數減防，我諗係純成就

要仔定女

咩球種

鬼斯 黑暗球，牙牙超級

都好喎，鬼斯膽小？

鬼斯膽小 牙牙開朗

幾時可换

我要由基拉 夢特黏龍

ok

沙包蛇(陸上/龍類) 固執 5V 唔對項 換埋你 鬼龍?

5V鬼龍換條沙包蛇OK?

OK 入左

會

其實刷隻5v再去食銀冠會唔會仲快

應該會，但想刷全6V都係滿足感多

銀冠同皇冠分別係？

反而6v冇咁有滿足感

準神多龍諗諗下玩+攻-特攻
其實佢已經好快，142

其實而家除左刷野仲有咩做

刀背打邊度拎

儲圖鑑拎閃符

係要捉晒圖鑑既野,定開晒？

例牌係儲晒唔計幻獸

稍為清醒少少都知刷6v根本大部份情況都係浪費時間 你可以話做雙刀手 但係點解要雙刀 從來都唔係為左食兩邊茶飯呢d蠢到死既理由 而係為左針對特定寵先會選擇用另一邊既招
又假設你隻特攻手要用UT打遊擊中轉 你唔想蝕個少少傷係可以v埋攻擊 可能特定情況真係靠個少少傷突圍
所以 如果你發覺揀既4招係清一色物攻/特攻 隻野又唔係用黎做種生蛋 咁你就唔好去追求一個完全用唔著既數值 冇成就感架 得個攰字

真係要6V, 整隻5V啪個銀冠算啦

對戰

見到貓頭夜鷹冇閃光，即刻冇咩興趣

想問下
邊個洞會出極巨伊貝

想捉夢特

Hi

新手想問 啲努力值係咪要打某隻怪先升到 新手以前係亂升 依家想研究多啲 睇巴哈教食羽毛 又係發現新大陸

有沒有人想睇簫巴VGC推介

LM

想快既就買藥食

點會無？

要成就感追求5V0A呀嘛 幾完美

backed？

尋晚

好似唔係隻隻有，琴日睇youtube片好似冇

爆機ed？

囡囡
慘

去旅行邊有時間玩

飛咗去打vgc?

lm

有冇ching可以求其比隻油雞我起手玩吓

有冇點心師已經儲齊左咁多款蛋糕

橙

其實呢位TCG巴打係咪我識㗎

想知今代個燈塔有冇方法入到去

！？

人有我有心態

點解一個金色一個灰色
灰色個個係我，食晒53支努力藥冇得再食

佢仲有4點未配

刷6v只係想生5v比人會方伊d

但我食到佢唔比我食啦wor

252 252 4喎

食4毛

所以咪26+26+1
唔係咩

灰色先係滿啊

到時宜家恥鬼係點玩
爬返以前啲post話係催眠食夢
但宜家仲啱唔啱用？

邊q話催眠食夢我咪屌過佢
催眠可以 但三攻啦
或者配同命凍風之類用一血巾命玉

夢特岩蛇咩球種好

屌
我心諗咩事，自膠

等級？

好似ok

同命 三攻ok?

ok啦

點解豐源個冰bba係5星

一血巾同命

今日既菜單係level ball 岩蛇

豪華球，進化左既閃係金色

生紅白波係咪唔會有人要

我想問下其實球種關隻精靈咩事。。。
同埋有冇巴打仲有d精靈副產物可以比d我
仲會唔會有黏黏

level捉咗

靚D

今代閃符要點拎？

Sor唔記得不推文

求紅白波 草龍 班吉拉 單首龍

要架

單首龍可以考慮下
但有冇咩要遺
咩性格好

冇6V百變怪好撚多錯項
掉撚哂佢先

一定加速 快過mmq

呢個我有諗過喎
一血帶走人滿血都幾撚爽皮

今集你哋Moon ball/ Heavy ball 用咗落邊隻到？

不推文

冇要求，我儲圖鑑
差100隻先齊個圖鑑

雙打唔使

有冇人反而鐘意隻隻都紅白波 貪佢夠原汁原味

呢D咪有品味

呢集好玩嗎 最近無咩心機

咁快

班吉拉問人拎好過啦

慢啦，早幾日見內傷個圖鑑都已經二百幾

以前紅藍寶石捉神獸我都係堅持用紅白波
最後掉左成百個先捉到
強迫症

已經唔記得咩寵係版本限定
淨係記得好多有用寵都喺盾版
利申劍版

終於係仔仔

長駐寵通常捉到色違先收手
所以盾版好似方便d

岩啊岩啊
6隻恥鬼6隻同命催眠再詛咒,唔夠打就同命

留名等派種

好壞星好勁?

miru巴琴日俾我個隻茶壺普特黎

巴打 可唔可以借一隻夢特比我生幾V都冇所謂

唔求5v 求啱性格嘅3-4v

呢隻邊到有

係咩今晚比過隻你 sorry

7004 3478 6902
唔知公司個wifi連唔連到機

thx

閃符生強好過啦捉到2046都未見閃啦

我都要試下公司wifi 如果唔得就今晚借 唔該哂巴打

盾版表示差唔多成個禮拜都未見過隻由基拉
等左6日逆鄰湖都無中過天氣

不推文 自膠

pw:1749

今集蛋符係邊？

GF搞到隻驚個online完素多左好多，但偏偏個online系統垃圾

戰競鎮酒店

好似係爆機後去冰道館個市其中一間酒店打贏個popo

Thx

死黑警

4條友鳩射極巨炮好撚有互動

有冇多隻夢特

有一車錯項

thanks

場場團戰都係四隻無極輪流顏射隻寵

班吉拉有人搞緊未

由基拉唔係沙漠咩

佢有左同右兩個入口，左邊果個

我都想要
8977

收咗隻暗波，算唔算有人搞緊？

我搵唔到wifi搵到再問巴打借

唔好意思…有無巴打生蛋有多可以送隻鬼龍種比我

你add左我未

唔記得不推文…SOR

我見呢個網寫逆鱗湖

add左

可能公司wifi真係會連唔到

等夜晚 我見你開左好多次trade

你係諗住直接捉
定係極巨戰

煩膠連線系統

夢特

再試下開8977
唔得就算

爆左盾想換劍
有冇巴打想換？

係咪又係好似d本家驚咁對nat幾有限制

無check

我手機share wifi都入唔到團體戰 屋企wifi就正常 搞到出街無得打

smt熱點冇set pw同人交換到

兩個寄放屋有咩唔同？

直接捉

手機share wifi得某D台先得, 例如SMT

set左1749
搵人再試

點樣可以打團體戰加人/入人地團

冇唔同

巴打係換咩？ 我想連

大膽再生力好壞星

sor 我冇勁寵 可唔唔以攞 新手

會唔會有好壞星借黎生一生仔

不嬲都係派

thanks 我今晚六點後得 唔該曬

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

今集點check個體值？？

thx 咁我係炎兔兒個個

同埋點改性格？？

爆機後打對戰塔6場

我都想要

爆機後打對戰塔50BP換

捉左10隻搗蛋小妖都冇惡作劇之心是咪正常？

唔正常 你黑仔應該

我同你撞左。。。

喵喵怪拾荒執左銀冠

7004 3478 6902
pw:1749

慘
手機wifi斷下斷下

反而我同另一個巴打撞左

係

我要落一落街，不如我陣間再搵你

繼續

我大約半個鐘後搵你得唔得?
定係你比兩隻果個巴打，佢再比我

第12隻終於有 但錯性格

有人連左我但斷開左

好複雜
點解唔可以去番XY咁簡單D

尋晚打到5V百變怪開始養蛋了
想問下呢個流程係咪已經最快？
放入屋>打一兩場>拎蛋>自轉孵蛋

今集有冇同步寵

我打左幾場都係4v...
係咪升100 食皇冠升左5v先會方便d

我都用依隻爆機 是但+攻/+速算

遲d想玩再生

每次都連咗去個鬼佬到

On9囉
4位數做pw
人地pad打code咪好囉
都唔知做乜撚野，卡game又係咁樣
好撚燥

冇用
皇冠幫唔到生蛋

拉魯拉絲

indeedee

改9471

係囉
SET得PW一係就6-8個位啦
一係打FC
都唔知老任搞乜9

我都唔知呀
我冇升100喎隻百變怪

姐係我都係要打5v啦

好垃圾啊個系統

食冠唔計落生蛋 都係計原本4v個能力值

生蛋淨係計天生?

更改

我想搵你試下交換到依家都未知點搞
之後部機連手機WIFI又斷下斷下咁
話說我好似岩岩連到你

thanks 飛花

5v 夢特 內斂 電傘蜥 不對項蛋種 換 其他5V/夢特蛋種
TG : himhimex

但即斷

咩年代呀
搞到好似Lf2咁 打ip連線都算
仲要成日比人撞連唔撚到
知唔知全世界幾多萬人玩緊
On99咁

我一隻5v百變都冇都生左成隊啦

thx 巴打！！

火主係邊個

搞清楚個concept, 生蛋遺傳係睇個體值, 食冠只係將個能力值變到同V既個體一樣, 個體唔會變, 但對戰就=V

比多幾隻你幫我散出去

等我再研究下個連線先

我陣間慢慢生，生隻黏黏先，係咪仲要不變石

留名

打FC連咪幾好
好似XY咁

我揀錯野咋

繼續9471

仲衰撚過圓廣

呀 閘咗 依家有多一隻 超壞星
pw: 7659

留一隻留一隻，唔該曬

5v都好快手 無專登刷 淨係見到街場就入 而家都有3隻5v

5v機率唔知係咪 1-(31/32 * 31/32) =8%左右

火主巴，我係岩岩撞果條友，有冇得留比我。。。我要落一落街，半個鐘到

太耐冇玩唔識啲寵
練緊御三家 紐拉 牙牙同let's go 伊貝
之後唔知練咩好

GF從來都唔會令人失望, 沒有更差, 只有更差

ok 你等陣講用咩寵換 認人

thx首神

個pw出多兩個位已經好好多啦

應該會高D, 5星場出5V應該唔係1/32咁低

撞緊超極巨貝貝龍 一陣撞中有無人入

唔係屋企。。。

me

咁6v係點

求下個po加落FAQ

唉，我柒曬

留FC

出5V既機率再乘1/32

咁易就人人都有6v百變洗鬼求咩

3010 4536 7922

FF有冇強派

見到個數字都攰

有心玩既得閒可以睇下D基礎野

睇唔明

今晚睇下

我自己睇左好多年都係明少少

想問邪神係點變身出大技
我見有片係隻邪神變身做1125型態開大絕既？

明d唔明d

88lv 招技

我ready la巴打

pw: 8674. 你講下用咩寵換 認人

真新
完全唔明

想用火主換草主
有無人換

呀，食夢呀

想問有冇人記得Mega進化起源當時係點講，
好似係3000年前隕石事件定係點？唔記得Detail
今集好似有隻精靈提過來自隕石？會唔會係同一舊？
定係幾乎撞死720果舊隕石？

盾版 琴晚捉左隻明雷野生班吉拉 要既話我今晚可以生

定係講緊要夢特

講起黎 今集個個人用夢特鯉魚龍
真係意想不到

Intimidate nerf 得太勁

我有 但要放工後...

但依家物攻環境喎
不過我都feel到威嚇完都會俾人爆死

今集Intimidate改左效果咩

唔係 但多左好多counter

終於砌左四隻 總差2隻就齊隊可以打

有冇d咩例子？
啱啱開波仲未知道swsh個環境點樣

邊到睇gen8改左咩

鋼鴉反射威嚇
鬼龍唔食威嚇
mmq劍舞完威嚇都係死

overall就唔係太需要咁

相反用自信過剩 出飛z打死人的話加攻再加速=龍舞

如果隻野可以極巨化

超極巨化但無5v
極巨化但6v
邊樣好d

邊有得咁計架

唔洗夢特，不過想要黑暗波由基拉做種

你速攻手冇速v 超極巨又係死
盾冇 hpv 又係冇用

5v有得食冠
無得超極就永遠無

咁我收工返去睇睇先 唔sure用左咩波捉

今集噴火龍好貧招
第三招想要原始之力
我一陣想做扑野學遺傳技測試
背背龍女(原始之力)+噴火龍男
小火龍女(原始之力)+噴火龍男
噴火龍男(原始之力)+噴火龍男

唔知以上三種得唔得，定係一定要
噴火龍女(原始之力)+噴火龍男

因為之前都係進化左計唔同種，生蛋慢過同一階
(小火龍+噴火龍生蛋慢過兩隻小火龍)
想知今次有冇改

有夢特可以搵我
我有月球普特

孵出黎係跟老母

野外捉

我指扑野學技得唔得

曠野d天氣幾時先會轉一次
唔想改時間

想問超極巨化寵d後代係咪一定可以超極巨化？

加好友

請問今集夢特是咪就咁生蛋就有機出？

想問下係唔係夢特先遺傳到夢特？

換返黎d寵係咪冇得改名？
我去中心佢唔俾我改
d名好柒 又殘體又英文韓文

新人入~有無巴未有switch online?!可以夾

4V 100lv食兩個銀色王冠，佢變左已完成鍛鍊，係咪=6V 可以去生蛋？

秒經 唔得

請善用不推文
另外，唔係=6V

鬼龍是咪玩物攻就唔使刷夢特？

有冇2v2 ranking

超極巨岩陣以待

水招嚟嘅

有外國player整咗，但你想睇我嗰個?

後天v 唔遺傳 天生v 先遺傳到

想

想知極巨化係一場2v2入面有幾大影響
或者會令個meta點變

唔識日文

睇唔明 張圖咩意思？

係咪一定要買nso先可以online 交換

VGC rule有兩個重點都係未知
1.可否使用極巨化？
2.可否使用圖鑑外嗰35隻 (aka. Incineroar)

最上面果堆 威嚇無效
中間 威嚇完會升能力
最下 反彈威嚇

但超極巨化應該就唔會比

我搵緊人夾， -2 ，留tg?

飛花
我有紅白波單首喇

小火龍點先易啲生到女仔? 隻隻都生男仔
依家用緊6V鯉魚王同4V小火龍生緊

5v固執鬼龍換隻岩性格5v有無人要

冇法
比例問題

請問曠野地區果D 明雷 大型pokemon 捉之後會重置嗎？
Eg: 班吉拉 銅象進化果D

1. 比
2. 唔比

random換左隻超級球既毒電嬰返黎係咪正常

唔中你切

超級球有幾特別

新手想問下點check自己啲寵有冇得超極巨

raid有得捉再生蛋

雖然好多係meta以外 但都一堆 係難用左

會 都係出番同一個位 隔幾耐就唔知

查看態力 名隔離有個大紅色logo就得

今晚打63

最上 唔怕威嚇
中間被威脅後會強代
最後嚇返對面

有無人join?

求隻夢特火葱鴨
我可以用夢特比卡超/果然翁/冰吸盤小丑/giga夢特水岩龜換

夜晚拎

2邊都有鴉會點

我想問吓超極巨係咪唔會蛋遺傳到？

可能只係嚇返面地嚇人隻野

thanks，check左一隻都冇

有冇孵蛋教學..生極都係4v 好迷惘..

琴晚先打完二週目 想問依家準備生蛋好定係打對戰塔好？ 我仲有粒由基拉結晶未用

用紅白波會有特別？

羽棲點拎

31 31 31 x x x
x x x 31 31 31會好d

正路應該好似魔反咁
只會反彈一次
冇得反彈人地個反彈

好啊

最初官方條片睇到
雙打對面一隻威嚇，一隻普通寵

我方烏鴉+風妖
鴉反彈威嚇比對面威嚇特性果隻
風妖照食威嚇
對面另一隻冇影響

FC?

Btw正常 我5v同六v生
都一箱冇對項5v 冇運

近距離計wifi環境？我以為藍芽

小學生咁 反彈冇回頭

閘住反彈冇回頭

Um我好似get錯咗 當我冇講過

唔係特別
因為我岩岩先玩到npc送嗰隻係豪華球
安全起見問真d姐

隻鴉係反能力下降 唔係反威嚇only
所以鴉對鴉時 其中一隻鴉有能力下降對對面用時 都會發生反彈對反彈
不過情況可以參考魔反

我大概明你講咩..
配種父母特防都冇31
咁個仔係咪特防一定唔會出31?

難囉

唔係
可以靠隨機
紅線只係遺父母12項其中5項
但隨機唔容易

有冇刷努力地點推介？

有人換左隻送嘅喵喵怪俾我

生左幾十隻多龍 特防都係普普通通..
我只要5v就夠 就係爭呢樣

咁紅線要兩隻都落？

搵隻有特防V既百變怪啪下佢

其中一隻就得

1隻就夠另一隻睇你鎖唔鎖性格
鎖就不變石

想問有冇人打pw然後連極都連唔到

我會一隻紅線 一隻用力量鎖 上到5v先算

想問下鬼龍呢個特性打迷似Q 替身 氣勢被帶
分別係咩效果
打迷似Q係咪可以穿畫皮殺

63

最後都係靠運

再提下大家 鎖性格係第一步要做既野

力量鎖係咩黎?

連鎖係咪一定要同一草叢?隔離得唔得?

落紅線就得
咁冇意義

冇唔性格就生到冇先

both

冇啱既性格要生到啱為止

4v以上百變怪+你想生果隻任意v 啪啪啪
生到2v換上去 3v換上去 直至生到4v女仔
一周目後去曠嘢光柱捉同蛋群嘅公同4v女啪啪（2邊加埋上係6v)
就好易生到

冇堆百變怪好唔方便

🙏🏻

個個都追球種既時候
紅白波顯得特別獨一無二

皮仍在，本體扣血

你係唔係搞錯啲野，你估完點解唔中係我切

我好難r寵
通常都要自己生

即係一下點都帶唔走？

求百變怪打

劍盾噴火龍推薦咩性格好？有睇post
但睇下有無其他意見

我都係鍾情紅白波
我由第四代開始隻隻都係用紅白捉

咁替身同埋起勢被帶知唔知

可以買薄荷換性格？

宮門市PC，10000一支努力藥
用守護金幣超極巨喵喵怪去宮門鬥技場開三次專屬招
每場12萬獎金，一次鬥技打三場即36萬

另外，建議邀請NPC參戰揀惡系館主
一來佢冇超極巨，二來佢出現佔左一個名額
咁你遇岩系同火系館主機會細左
因為岩館喵喵怪打唔入，火館煤炭龜同爆焰龜獸一招打唔死
仙館主要防佢首發隻大嘴娃

最好打係惡、水、草呢三個館，格館還OK因為佢冇野抗普通系可先手秒
喵喵怪打四隻，館主出主力時換神獸秒佢就得

夠攻打死佢就得 佢因為佢仲有皮 當你被反殺後出黎個隻要再打皮先打到本體

加努力值件野可以鎖左必定遺傳帶住件野個隻嘅對應能力值

替身same case
一血巾咪普通咁打

我係咁既. 4女多龍同4v百變生.
生左堆4v多龍 生到隻啱性格 +特攻-攻 再亂倫
本身父母特防都冇v 所以我先懷疑有冇可能出到

依家諗緊搵過隻配定係繼續生.搏隨機..

唔洗諗搏隨機
你啪隻有特防V既出黎仲快

即係全部都可以一下帶走？
Thanks巴

放心啦唔洗驚 九成中

父母特防都無v 加埋紅線緊係難出特防v
一係就搵隻特防v百變怪
一係就唔用紅線求其啪到有特防v既多龍再生

係有
我同一個鐘出過兩隻
所以兩日都生唔到對項

等等唔係
一血巾仍有效

Sor
以為無人join
打完

唔係得破格先穿到咩

嗯？咁我要查下

生蛋點解咁簡單你地都仲有一堆問題會問到
紅線＋不變石 拎D後代一路生上去 RPG驚好基本既能力繼承咋喎

0.0 即係龍箭果2下打一血巾都係仲有一血

你打2下喎
第一下咪破左血巾

梳.我新手
淨係細個玩過金銀

教禾
禾真新

oh lunch有冇人想打一場

唔知隻驚今次個亂數係點 總之你父母夾埋齊哂V 就可以一路生上去 換D多V既後代 KEEP住父母齊V就生到 至於生極都唔出 你捐錢比星火就得

噴火龍咩性格好

你係假新
有冇睇id登記表我個備註

63你開？

多謝ching, 即刻啪藥比喵喵怪

睇左
俾個超級老屎忽老屈

0678

ff 大佬之前個pokemon 簡評有冇個list

2mins 打Ing npc

係邊睇嫁？

同4v百變生完隻4v成品之後
用另一隻2v百變同4v成品再生就有機會生到5v成品？
個流程係咪咁？

outdate左喇 我再出個極簡評俾你

X掣

岩先捉左隻5v風妖精
係咪有巴打要 可以幫手孵蛋
btw 有冇人有柯波朗
想乞

Serach緊你了ff巴

你需要既係越多V而又互補既父母
紅線會抽哂12項
你父母少V既好難出對項5V

連到

唔比用神呀

... 我帶少左粒道具

Ok la

thanks, 咁灰色係果項滿左，定係成個努力值滿左？

痴線架
電腦出埋d小刺蛋鯉魚王咁點打呀

其實要點先知隻寵可唔可以超極巨？

我有啦 風妖 配曬技了
我有柯波郎 今晚比你

一直有捐錢..都冇用

又一日經
入能力度
精靈球icon隔離會有標誌
你拎禮物隻喵喵怪望下就明

潮漩我係比人套路緊？ ....-

夢特5V鋼鴉有無野可以換下?

我成日都掛住追球種

新手同問
有冇巴打可以手把手教我生極都生唔出

無打過你果隻
應該要雙龍舞

唔該宇宙巴
巴打好好人

好怕出D冇人打既5星

唔係好明努力值個位 禁左x出果個黃色能力係咩？野生唔係應該全0？有時黃色area仲短啲

用100Lv 滿努力值攻劍狗
基本上大部五星都可以單人過

暫時打咁耐係得5星超極巨龜
有全體攻擊又高防 無咩可能單人過

請問係唔係一邊有紅線就繼承5v 兩邊都有就各3v?

通常3V＋3V開始 父母帶紅線＋不變石
父 OOOXXX
母 XXXOOO
跟住你個最低目標係出4V後代 跟住就換 但一定要兩邊夾埋6項都有V 例如有隻男後代多左項特防係V 咁你換走個冇撚用既老豆
父 OOOXOX
母 XXXOOO
一路咁換上去提高出後代高V既機率 總之睇餸食飯

盾狗冇狗權

唔係
只要一方有紅線
子女個體值就會由父母雙方共12項抽其中5項出

好多新手

咁勁？
唯有打埋二週目先

乜紅線個機制好難明咩

我明明捉左水伊貝太陽伊貝但消失哂既

收到

我都唔應該用珊瑚打你 好蝕

Ff巴好勁 承讓了

輸了 ggwp

果啲夢球呀, 重量球呀
係咪果個精靈球人送完就冇

有閃閃下就滿咗個項
灰係用晒點數

有一車唔對項全5V 鬼龍 單首 由基拉 mmq 毒電 夢特黏龍，想交換4-5V牙牙 夢特伊貝，搗蛋小妖。

受歡迎人物
Hongkongers / 為眾新手一吐烏氣

謝巴打

有冇人玩長毛巨魔？
惡+妖精，極巨化幾型

想當年我都理解咗五分鐘先明

關咩事 我廢JJ

睇黎今代新巴打質素唔錯

可唔可以留個tg比我得閒問下pvp問題同埋交流下

仲有幾個奇怪既精靈球係到

得破格

多龍特性要穿透定係恆靜好？

係咪去左其他box度咋

我比較鍾意直接依度講
有咩就@我啦

FF無時無刻都係度承讓人架

想問下你果隻冰達摩 能力 速度 同配招 特性

巴打 今晚打得

想乞一兩隻，可以嗎

個塔去到max之後得返每場2bp咁攞？

就係唔見 我先係度問 屌

你無save?

我係圖鑑見到有捉到 冇理由會消失左

係咪攞咗去做任務唔記得

我捉左水伊貝，太陽伊貝，冰伊貝，葉伊貝，仙伊貝
依家得返隻仙伊貝同葉伊貝

想問各位巴打數位版係咪會死卡？

你喺邊度捉㗎

我差太陽伊貝同月伊貝

想問下大家係咪都係淨係買咗一個版本
啱啱打完一周目
諗緊買唔買埋第二個版本好
捉到一隻神獸捉唔到第二隻好似有少少不爽

逆輪湖上d個到 我隻太陽伊貝

好似話係破解機先會死?

.. 即係極巨化會無左圍巾效果
我條3頭龍150速 圍巾 極巨左慢過你

有無巴打夾family plan?

睇黎係了

有興趣

有無中文圖鑑睇 呢個版 想睇配招 能力值果D

依個咩網黎

His own Excel spreadsheet

想用老班做核心配隊 巴打們有無咩推薦

鬼龍玩物攻使唔使要夢特?
夢特好似好麻煩

魔法交換係咪唔洗邀請/accept，隊咗隻寵出黎，時機一到就會收返第二隻返黎？

要撳Y收

4V 5V醜醜魚有無人要？ 無綁性格 想換D有夢特既蛋

唔洗 頭先差d比hker巴既普特搞死
如果夢特易打好多

對戰塔可以揀打咩人， 個難求會變？ 賺既bp會變？

成堆新寵都有giga仲孵唔孵好

source 係01, 唔貼link了

分析死因：使用microSD卡進行DL版遊戲必死！
分析發現，問題出在《寶可夢劍盾》主程式出錯，當遊戲程式是儲存在microSD卡內，運行時會出現讀寫錯誤，導至遊戲程式強制終結、記憶卡內所有dara全毀！（因此用實體版就不會出事）

解決方法：DL版save入主機．不要用micro SD玩
當你購買及下載DL版《寶可夢劍盾》前，先抽走micro SD卡，那麼遊戲就會自動下載主機內（需要8GB容量），如果不夠位，可將舊game先delete，日後可隨時再下載。

再保險一點：手動關掉auto save 自動儲檔功能！
不少人發現，《寶可夢劍盾》DL版死機時都是在進行autosave，戴個頭盔以手動關掉autosave就更安全，下圖會教你睇有否開自動儲檔、如何手動關上Autosave。

點都要用microSD記錄卡玩？唔好用exFAT格式！
早期有網民以為是受翻版microSD影響，後來外國高手發現問題其實是microSD卡format問題；如果玩家插入Switch的microSD卡是用exFAT格式format，就必定會死卡！

FF要兌現輸咗比配佈

明白

我一開始收到風會死機就熄咗autosave(其實不嬲都唔想用)

以防萬一，之後就好似佢建議咁download去機度，暫時冇事

係咪最好用淨身

劍盾我有咩可以俾到人

刷緊百變 有無人打

請問超極巨化仔女係咪一定有得超極巨化？
唔係好明

我打

fc

應該唔係.
超極巨小火龍生出黎果D都冇

SW 4053 5112 2647

ADDED

咁如果響raid battle 捉果d 少V又錯項咪

營養劑係邊到買

有冇人借哥德寶寶 路卡 大嘴娃 勾魂眼比我開圖
其他我大部分都有可以互開

有得用道具改

可唔可以起d後代出世果時知有冇得超極巨化？

唯有升100lv 食薄荷 升6v 冇得做蛋種...

超極巨既會有標誌

超極巨到既話 睇能力表個名左手邊會有個類似X圖案.

姐係同樣係噴火龍都有分可超極同不可超極？

可否出個圖埋下樣

除左勾魂眼我都有，你有冇粉香香/柯波朗/禿鷹

你搵配佈隻喵喵怪睇下咪知

上網攻略話逆鱗湖果井有超極巨夢特噴火

SW-3043-7240-6255

有柯波 禿鷹
哥德路卡可唔可以生隻比我自己進

有冇人想要彩虹小馬 有堆4v

要！

想問下點睇 V 值

想問下有冇得用連鎖黎捉高v百變怪

俾個pw黎

戰鬥塔升到紅白波級

戰鬥塔單打幾場會見到前冠軍 打贏佢就有

打6場對戰塔

5454

我直接打raid捉隻4v,廢事連

有呀

姐係啱啱玩睇唔到

861
Prankster
有Taunt trick ThunderWave 雙牆
點睇

pw

disconnect？

搵唔到 咩名？

Rap

Raid好似仲難我想要隻5v

Thanks

0721

我係0v小火馬＋4V百變 啪到有一隻4v女小火馬
用百變怪洞果隻肥鼠/肥羊（捉返黎4v以上）揀一隻啪啪啪（加埋係6v）
同小火馬啪啪到5～6v 小火馬又可以同女伊貝啪啪啪一直生落去

如果我係你 我會揾龍屬極洞 刷超極巨順便捉4v

搵唔到

唔知係咪眼大望唔到， 唔覺有。。。

啱.

琴晚未搞清楚點玩法 哂左成晚時間

可以，我之前生左成版路卡
game名 pw

係咪就咁㩒連線交換 set pw就得

仲有冇小火馬

仲要？

仲有？

俾名俾pw

有

求一隻得唔得
2580 rap

小諾 9876

0721同幾多人撞左 換過個？

haneda 0714 thx

想問下V係咩意思

超極巨化 耿鬼係邊個洞出？

屌 紫光係隻3v 百變怪

有v就會贏
v for victory

改左特性遺唔遺傳到?

duck

唔知準唔準

同埋有冇人要滑滑小子
洗緊蛋

點解唔yahoo下

可以試多次？係咪都係唔得？

唔記得不推

我要柯波朗

打怪錯左努力值，可以點改番

我想要呀..拎黎同比卡超生仔.
不過係公司

8742

食樹果

sor唔記得左
陣間我想要返thx

我要 0897 King

今晚俾你

想問下孵蛋會唔會遺傳超極巨化？

等陣

okay

感謝 不過起碼9點幾先得

大嘴娃駛唔駛俾返你?

我未生

ok唔該你先

一陣生比你

仲有冇路卡

多謝巴打

有但係冇V要唔要?

我睇左wiki 鯉魚王都係龍蛋群佢步數又最少
理論上可以候龍屬種馬（我未生過未fc)

撞左pw

轉9435

都好

Poke銀行會唔會冇左
唔想以前嘅野歸0

生左隻6v拉魯想進沙奈朵，但係男人黎

銀行變左屋企

留個tg

感謝巴打

沙奈朵(有鳩)

氯 5206 唔該曬

想刷超極巨嚇火龍

小諾9876

去冠軍屋企拎隻3V再食皇冠啦

男有咩問題純粹觀感?

努力值錯哂，睇黎要食大量樹果

btw 1粒果減10點？

想問有個npc 係派寵去做任務
忘記左係邊

你交咩比我，驚撞左pw

有丁唔比著裙

洛托姆黎

得返粒蛋

有冇details

如果你唔介意3v 冠軍送果隻係超極巨
耿鬼好似係盾限定 怪力係劍（youtube睇返黎）

照啃 唔該曬

原來之前未爆機打左隻4星 火蟲係5V
但D努力值錯撚哂
要刷果實減

我都想要路卡但係部機唔知咩事連唔番上網。。。

下年先有
新版既bank
叫home
bank可以掉野過去

有鳩既妖魔

到底點樣交換寵
set咗同一個密碼之後搵極都搵唔到人

撞左

再生過會唔會快D

我尋日派笨笨魚都係咁，成20分鐘先連返

希望到時唔麻煩
3ds個ac同ns唔同

0720 Yiu123
唔該晒巴打

我交隻狃拉你

想問下邊到有超極巨卡比獸打

對GF唔好太高要求

我想要小火馬呀巴打
小智 7378

轉5583

同問 要加好友先？

醜醜魚有無人要？

冇得打

search緊

爸打 又係我 可以用6v醜醜換路卡

冇
即係未出

卡心未出現 但如果有人想打極巨耿鬼/貝貝我可以幫手 因為我未捉到

要要要，等一等我，是但垃圾都得，我有美納斯架啦，廢事去搵黎開圖覽

有超極巨 交叉

未見到？

想要2196

夜少少

唔覺有

未

我再整多次

留名 9876

是咪應該求其入去對戰比人秒返6場開咗睇V先

搵唔到你 無反應

要贏到上精靈球級wor

租雨隊打

刷緊了 有會call大家

2198再試試

應該要等活動up
E加極巨龜 沙蟲周街係

想5764 rap thxxx

我都要夜晚先有wifi

一定要贏到先得？頭先追post仲以為係入夠6場就得

贏到打贏冠軍就開

叫咩名？

小諾

巴打我都想要7378 小智

有無人幫幫忙通訊進化
互換劍盾神（會換返轉頭）
搞掂送隻夢特火葱鴨俾你

有無人有細胞、禿鷹、老爺龍
我可換哥德、勇應、火龍俾你

推

係
再生過

想問下對戰塔係唔係愈打愈勁
唔知夠唔夠 bp 刷性格

金色 長毛巨魔有冇人打

自古以黎都可以同龍生
利申 6V鯉魚龍

giga？想打

屈神獸咪可以

join

我我我! 9618有細胞無V

要 3827

打

有5v蛋餘派嗎

你劍定盾 我有興趣啊

我盾 但我要放工先得

我都想要一隻0117

巴打重有冇 6621 rin

係咪你黎

無極汰那洗唔洗刷性格?
要ge話刷咩好?

下個到你 你開定

你換邊幾樣？game入面無通話好煩

可唔可以排隊

劍版怪就OK 儲圖鑑用 神都可互換 都係儲圖鑑

火葱鴨 換 小火馬

乜都得？

我比咗隻5V小火龍

留PW 就黎派完 仲孵緊

ok，換埋神啦，你係咪上面3隻都有？
你咩id，驚錯人

唔差在要埋隻馬 3827

係 我盾版 比D劍野我都可以 無既就隨便

M BOY 唔係呀我都未齊 得細胞

點解我隻死神棺34lv都進化唔到去普通版?

sorry for不推
HELP

PP上限提升可以去邊到搵
同埋求百變怪, 45V都好

4V 刷下洞就有

應該都係+速-攻/+特攻-攻?

超極巨之前唔係話所有洞都會隨機出?

想問下瓦特點快速增加

THX

之後有得買道具洗性格
刷一次好哂時間
要刷就加特攻減攻既

可以幫手交換進化？幫你儲埋圖鑑

我仲有劍野可以換？ 換唔換？ 換盾野又得 有正野比我都得

可以呀

9721thx

唔該你
我刷多次試下先

唔該哂

換 你開 我咩都換得 反正生緊蛋 儲緊圖鑑

請問有冇巴打可以借隻路卡利歐黎開圖鑑同埋生蛋

應該講緊活動Buff

生緊咩？ 有無盾准神？
0117

不推sorry

好似有保底3v?
刷攻以外既3v之後食2冠+改性格,唔使點刷

Tr招忘左可唔可以去pc學返

7894

sorry 唔記得不推

巴打 我都想要隻路卡

小律 0212

我仲有要互換嗰兩隻蟲，好麻煩，要互換2次

巴打都係0117

想問係咪全部寵都有閃光？
邊到有得睇全game有幾多隻閃光

巴打之前送個隻日版謎擬Q生生下生到隻閃光出嚟

歐洲人

有冇人可以俾隻女既大咀娃我扑野

我要生一生蛋 你等等我

其實又要超極巨, 又要夢特, 都幾難刷

無問題 慢慢 今日放假

金色有咩特別？

佢個隻嘢有運氣

有冇巴打知 幸運蛋邊到拎

巴打有無盾版蘋果龍儲儲圖鑑有劍版互換

有需要咩仲

無玩左兩三日 好多野都未提到

唔緊要，搞掂了
我送隻勇鷹俾你，你換件垃圾過黎

我都唔該哂你，差個位數就有閃符

有冇人有借兩隻同勾魂眼 差呢幾隻就齊圖鑑

好 我改pw
2909

兩隻咩？我有勾魂眼，有無月伊太陽伊借儲？

PP上限增加可以去邊到刷?

下面我有4星打

無極你地會唔會刷努力值?一直唔敢拎佢出黎升LVL

有 haneda 0714
你有大嘴娃就借埋

有火龍勾魂眼，有無路卡/皮皮/太陽伊/月伊？
換or借都ok

我食果洗晒再飲野重練 好易

而家應該得劍盾狗同無限大有鎖閃

食藥喂飽左先拎黎用

去邊樹洗

巴打有無路卡、皮皮

樹果

你要路卡咩 我有隻未進化可以借俾你生蛋

得利歐路 皮皮 月依 太陽依

點解宜家打個道館都要搞到咁閪煩

劍盾之前唔係有人po過有閃光樣咩

之前有日本仔見到閃盾狗

都借啊唔該哂，小刺蛋二段有無

data有唔代表可以捉

得三段 進化左
你係咪仲有火龍

我都想借

俾CODE 我

想個貓頭夜鷹有冇

都唔知真定假，當無先啦

係，等等俾埋你

道館不嬲都有依啲野架啦
紅綠版打馬志士仲要SL執鎖匙

打埋場極巨

生到蛋既一般都唔會lock

咁又係,咁多人玩,無理由得1單半單

勾魂眼你要唔要返?

2541 唔該曬

繼續求

差佢同大嘴娃

有無盾版蘋果借

冇

想問下除左日歐係咪仲有台版

有一車唔對項全5V 鬼龍 單首 由基拉 mmq 毒電 夢特黏龍，想交換4-5V夢特伊貝/搗蛋小妖/鬼劍，靚性格更佳。，生完可比返你。

我有老翁
俾你開圖鑑？？

唔該哂巴打

我有老翁龍
有冇笨笨魚可換

好 haneda 0714 thx

Sor我以為一開始換衫同入旅館係打道館，原來係聯盟

排下個巴打有無盾蘋果龍

遲下得閒打500隻先

要點進？

求水主同草主

我有大咀娃，但未放工
你應該趕緊閃符？

係,但唔知台版係唔係扮

係 而家差佢

盾版先有甜蘋果俾佢食
我有劍版互借

台扮行？

放工仲未求到就過比你

行扮台先岩

巴打可唔可以整啲種黎用下 但我無你想要個啲

俾少少時間我 一陣搞俾你
你開定房 我俾埋老翁你開

我懷疑姐,唔肯定,唔係行家

感謝，你有乜要？
1073

搜唔到你

Ff巴 可唔可以send多次63 rank表出黎睇下

比PW 有醜醜

我大把野未開
有冇劍狗果d
我而家入 小諾

6v 扑野用草鋼(男) (植物/礦) +防-速 冇蛋技
可換
其他6V扑野家 或
5v夢特好壞星 或
4v +攻-特攻/+特攻-攻/+速-攻 或
0速(唔記得點check) 百變怪

7069 試試

撞咗，我開4973

thanks!

用咩波捉百變怪好？ 白波成日fail

0252

GGG？

自己開場易捉D

我啱啱琴日啱啱買左

紫光既Raid係有咩特別？

Thanks
但有無話用咩波捉好啲？

我用高級未爆過

有夢特

其實自己買一年都係百零蚊，做乜要咁撚煩搵幾條友夾

搜緊

有無已進化路卡借一借

你唔係捉親都爆咩

得未進

小刺蛋2段呢

入人場先爆
於是我走左去自己刷

得三段

點解好似都係唔得

未開始玩
但見鬼佬話極巨鯉魚龍好屈
勁到要recommend 組隊一定要搵野防佢
真係咁勁

好的感謝

啱啱再開 4211 sorry 第一次用

好似唔得

唔怕啦

求補圖鑑
要哥德,勾魂眼,大嘴娃,巨石丁
可用夢特拉魯拉絲,老翁龍,爆焰龜獸,智揮猩,細胞,木棉球/你缺我有交換

終於明白紅光 同紫光 有咩分別
紅光會係紅光蛋池抽一隻寵比你打
紫光會係紫光蛋池抽一隻打
稀有寵同超極大係得紫光先有
紫光同紅光一樣有夢特

草鋼一隻防左

有無人知龍之牙係邊度拎？

ff有冇大嘴娃 差一隻滿圖鑑

2隻同蛋群生既下代會係生邊一方?定隨機?

中左5v火蟲超極

但唔sick玩

有冇大佬夾家庭plan

女方決定

唔洗買Raid pass同出街既pokemon go，其實真係幾正

有巨石丁

唔好再快啲

我想問下點解你地會用蛋群黎啪上6V... 係咪百變怪生唔出6V野??

因為我百變怪4V加鬼龍5V.. 生出黎最多又係5V，有機會仲要出得3-4V

球種多數跟男方?

求大嘴娃開圖鑑

Random

你要咩

4倍岩釘
應該要配defog / spinner 隊友

爆焰龜獸未開圖

4689 MuLu

你有冇

有冇第2隻
鋼盾想用隻雀

同種=男>女
唔同=100%女
一模一樣先係同種 進化係唔同種

USUM有大量

見隻野冇人提都知咩事

Ff巴 想要63rank 表 睇下

隻大肚山羊煩撚到
男女兩隻遺技唔撚同 搞隻月球夢特滿遺搞左2個鐘

同種50:50
跟USUM既話

再問一次想問金色介面係咩分別

留啲種俾我

要整隻高V既小刺蛋好似幾麻煩

得D4V

你係咪整左隻咚咚鼠 有無種

遺技好似可以帶2隻寵搵npc 學

可以參考下

用多左次無左不推文 sorry

過版嗰隻咋未生過蛋